［文宣出動］人無恥便無敵 陳肇恥正式改名陳肇

因為無恥

同場加影
佢邊止一樣野無恥

文宣來自tg group
感謝文宣手足 唔好俾佢停

無恥

保安局表示，警方所採購的催淚彈全部都已通過安全測試。
無人信佢地囉！無恥

屌你正呀喂

港府成功用內閣成員擋刹，carrie 潛多一排就成功

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

唔好比佢停，今晚又見到陳肇企係7婆後面，見到就火起！

轉發保平安！

777以為推多個女人出黎就有用！無用嫁，我地會記住佢！

無恥陳肇！

無恥陳肇

真心笑左

陳肇女士

自推！

今晚睇新聞
陳肇女士又出黎企啦

叫無恥

係叫做陳肇女士

陳肇陳肇陳肇陳肇女士女士！

無恥之圖！別問 EAT LA !

真

幫推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

推到陳肇公開摧淚煙成份

陳肇女士
真係咩都講得出！無恥！

要啦，陳肇女士

次次都係講叫我地市民信佢，信佢一成，真係

陳肇 禮義廉
本身以為佢冇乜嘢，係支那催淚彈件事先知佢都係仆街政府嘅狗，同高永文一樣係冚家剷

禮儀簾啲fd

高永文唔好提啦，都唔知做咩柒，為錢？為名？為利？

就係唔為市民健康！無恥x2

陳肇女士

係無個恥字嫁

陳肇女士同大家派恥！

高汁

陳肇女士最無恥，仲未公開tg成份嫁佢！

陳肇女士仲未公開tg成份嫁！

陳肇(無恥)

陳肇女士

又見到佢企係777後面呆！

陳肇女士今日見要罰企啦

陳肇！
無恥嫁！

陳肇仲未公開tg成份，推到佢公開！

陳肇焗腸

Push

幾時動議取消佢個護士牌

陳肇女士可唔可以公開tg成份呢？

陳肇女士唔知幾時公開tg成份呢？

有冇聯署呀btw ！
要幫下陳肇女士

香港金總終於接受網上會員申請啦

陳肇
無恥
陳肇
無恥

tg成份表！

eat la

呢個真係細心位，幾時都講係文宣手足勁！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

陳肇
陳肇
陳肇

陳肇陳肇陳肇
無恥

陳肇陳肇陳肇陳肇陳肇
無恥之圖

食煙又唔比！拎tg 成份又唔得！無恥

條臭閪

人無恥就無敵

推

同場加映

全新概念 民主統戰部（利用民主議員影響力 搞影子政府）

無恥女士

推推

借位
毋忘元朗恐襲事件

推你

恥

點可以整得咁靚

佢無嫁

轉發保平安

好正

一眼睇落係陳無恥

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

陳肇無恥女士

笑左

S